下星期去韓國 著幾多件衫先夠做 [bomb]

屎忽痕未睇過雪 見到有平機票就狗衝左 但又唔記得自己唔襟凍 想問有冇巴絲近排去可以分享下

李彩華.jpg

入面著薄啲，普通長袖衫
出面加件絨毛薄外套
再帶件厚羽絨

因為韓國好多地方會有暖氣
例如巴士地鐵餐廳酒店
入面著太厚會超熱,又除唔到就大滯

戶外會大風超凍,十二月尾打後都會落雪
所以要一件好保暖既外套

日夜温差大
入夜6點真係會直跌當日預報最低温度

所以要多層次,𡃴時可除可著

上星期去完韓國，因為多戶外少室内
凍到變雪條
一般牛仔褲會太凍
入面要著保暖褲打底

如果你係跟團多室內,
厚身牛仔褲應該冇問題

仲有, 韓國好大風
手&臉會凍到冇知覺
要手襪,頸巾

我鼻膜薄加鼻敏感, 日日鼻腔乾到出血
出街圍住塊臉會好好多
我見有啲韓國人怕凍都會带厚既黑色布口罩擋風,成個GD咁都幾型

其實韓國好方便,冇既去到嗰邊先買都ok

唔該哂

我後日晚機都驚凍到仆街

香港戴黑色口罩=7頭mk
去到泡菜好戴多幾次啦

U記heattech 冷衫 羽絨 就OK
我地零下5度返學都係咁著

T shirt + fleece jacket + shell jacket
零下36度都係咁返學

早兩年新年後去0下十度
出街羽絨加普通長袖，，，短袖其實都ok
不過著太厚搭地鐵就仆街啦，但d韓仔韓妹又冇事，，我就出撚曬汗

𠵱歸喺韓國 室內熱到仆街 室外風一吹埋嚟凍到仆街